讀恒管都咁勤力返學係咩心態

博乜柒
Dean list咪又係恒管

女:返去收兵

除咗香港頭四間u,其他咪又係咁

三間

岩，不過我哋大人有大量，諗住計埋中大一齊玩，先講四大
相反中大就日日針住我哋

博trans u 呀 ！
話哂中英合格 而且又係degree 點都易過班cc 仔掛
利申：頹u

除咗搏tran u都無其他理由
恆大first hon都無用啦

連登d人真心心理變態...
唔讀書就屌人曬錢
讀書就屌人唔知搏咩

識唔識睇下Dse分數分佈啊
個個都入到U咩
淨係識係度屌
現實世界9成loser 上網搵成功感

中理都係差唔多level
不用分那麼細

搏盡無悔，pound of U!

恆大freeride上莊又俾人屌 (雖然我認同)
恆大爆4又話鳳尾都勁過雞頭
好難服侍啫連登仔

利申 非恆大

入唔到就出黎做野啦
讀左咁耐書 十八分都考唔到
仲咁大聲話人loser

收皮啦 tran U
本身都唔係大學何來tran
唔通dse入U又叫tran

agree 呀，某部分連登仔係又屌，唔係又屌。算啦，都唔係第一日咁覺得。

你估你讀hku呀
讀恒管都唔俾人屌得